```shell
victor@r2d2:~/workspace/yam-s-score/firestore-migration (master) $ node migrate-1-2.js 
internal/modules/cjs/loader.js:957
    throw err;
    ^

Error: Cannot find module './yam-s-score-54800ae1adc5.json'
Require stack:
- /home/victor/workspace/yam-s-score/firestore-migration/migrate-1-2.js
    at Function.Module._resolveFilename (internal/modules/cjs/loader.js:954:17)
    at Function.Module._load (internal/modules/cjs/loader.js:847:27)
    at Module.require (internal/modules/cjs/loader.js:1016:19)
    at require (internal/modules/cjs/helpers.js:69:18)
    at Object.<anonymous> (/home/victor/workspace/yam-s-score/firestore-migration/migrate-1-2.js:4:24)
    at Module._compile (internal/modules/cjs/loader.js:1121:30)
    at Object.Module._extensions..js (internal/modules/cjs/loader.js:1160:10)
    at Module.load (internal/modules/cjs/loader.js:976:32)
    at Function.Module._load (internal/modules/cjs/loader.js:884:14)
    at Function.executeUserEntryPoint [as runMain] (internal/modules/run_main.js:67:12) {
  code: 'MODULE_NOT_FOUND',
  requireStack: [
    '/home/victor/workspace/yam-s-score/firestore-migration/migrate-1-2.js'
  ]
}
```
Si tu as cette erreur c'est que le fichier de secret yam-s-score-54800ae1adc5.json n'est pas là.

Il faut le télécharger de la console firebase.
